既然跨年有咁高既媒體曝光率,我覺得可以咁做

(處女post)
每次跨年都可以話係全球一齊狂歡既日子,但係依個時候香港就有催淚彈煙花與民歡度一年,可想全球既媒體都會報道,係咁時候不如好好利用做宣傳。

以往都見到一d post 話一d支持香港既外國人知道要stand with HK, 但唔知可以做咩實際上幫到手,所以我覺得可以由依家開始直到跨年係twitter等既地方宣傳2020一月停買中國貨品行動,充份咁使用/團結我們係各地既人力,亦都令更多外國人關注香港。

目前只係一個構想,係呼籲停買中國貨定係其他行動可以再諗下

#2020Jan-NoChineseGoods

P牌推唔到

擁

推